A酸分享

而家食緊第二個月 30mg一日
頭一個月 10mg一日
但都仲有暗瘡生緊

副作用好似無咩特別
就係咀特別干
不過可以幾日唔洗頭

有無食A酸既巴絲講下你地食幾多mg 好返幾多
食完有無復發？

我次次食a酸都有爆發期，大約維持1個月，之後就會開始停，所以樓主唔洗擔心。我食過3次a酸，頭2次食左4個月療程，見無出就無食，但之後都復發。而家食緊第3個療程，食緊第8個。 所以建議無同醫生傾下，睇下食幾耐，洗唔洗驗肝，食夠個份量唔好復發。

第8個月

食過半年多小小
本身塊面係油但冇暗倉 有排出勁多細紅點 之後忍唔住睇mk chan
最爽係連背隻既暗倉都冇哂
利申 3年前食 冇番發

但我食緊第二個月都仲生緊暗瘡

我都睇緊Mk陳
佢真係好鬼死串
可能你都唔嚴重

除左第一次叫睇之外 之後個d叫拎藥

想問你食幾多mg?

唔記得啦 頭一個月試 好似10 or 20
之後好似唔太work 所以double 左

第1次睇都比佢串

利申，食緊，30mg 1日